隔離屋對夫妻問我點整夫妻肺片,可以點幫佢地?

我唔係好識點做

去醫院照照佢就有一人一張肺片

夫妻肺片 (花)

答佢 你淨係識整花夫妻肺片, 去曬十八區狗屋就得

兩公婆除衫俾你影張相咪有咯